[4/2 14:00] 威院現場

由宿舍一路排到正門 好多人

排左成朝

係咪黑警死全家排香檳條隊，我又排

罷工簽到條隊

我想開香檳，幾時先有得排

有冇機會多過九千人？

好快有

First blood